今日條街警犬都唔覺有隻……

成個環境當堂順眼好多
行步路都爽爆

成班去晒捉姦